9up 慎入有慘圖（ 為什麼人類不吃貓）

點解人類連自己最忠心嘅動物 狗 都食得落
就冇人食貓 ？

乜撚嘢無人食貓呀 你未聽過未見過就等於無?

Show Blocked User - 梅里歐達斯莎瑪

咁世界上乜都有人食既 但係真係好少聽到
有貓食

人都食得啦

蛇貓雞

好騷 仲難頂過羊

不如分享下ching你食貓既經過

龍虎鳳？

大陸咪有囉！咩龍虎鳳呀嘛！
大陸人背脊向天嘅就乜柒都食架啦

食屎啦你

咪係 啲00黎未撚聽過就以為無
龍虎鳳都一定未聽過

自古以黎貓都係比人類更高等嘅物種
人類食貓係逆天而行
食貓嘅全部爛春袋，爛臭閪

屌你老母 真係有圖

以前聽講有炸貓皮

係大陸乜都有得食啦

冇肉

越南人最喜歡食貓狗 留意下深水埗已經冇曬流浪貓狗

胡頭狼 嚇我唔到

因為唔好食

利申: 聽講

( Show Blocked User - 梅里歐達斯莎瑪 )

一見到啲相有種好噁心嘅感覺

都開始明啲人點解會反對人食貓食狗（唔係記同）

好難食 狗肉好食好多